明一開始一見鄰居獨留兒童即報警

放假呀拿?!